有冇人想share codecademy account?

月費20 USD
share account 可以任上d course
有意 tg - winterseasnow